三叔note9 android 10討論post

有冇巴絲呢幾日upgrade？

push

Upgrade 咗，但係唔識整到好似note10咁（個smasung pay 係個低冇咁暢快）

暫時都ok，冇咩bug
但係用慣咗one hand operation 個螢幕關閉，佢左右兩側個退出只可以用一邊。

可以Hide咗底下個samsung pay

最唔慣係full screen apps唔可以直接一下back出去
navi star好似未有更新比one ui 2 不過更左都唔知有冇得改

其他冇乜大問題

下面個nav bar 以前可以double kick隱藏，上左9之後冇左

升左，又可以頂多年先換

原來個good lock 咁多功能

升左，好似慳電左

順左

s9+up完，個語音掣變咗喺個spacebar度唔慣

我仲以為d whatsapp話無notification咁
d app又開唔到
睇黎無咩野

你地up完有冇reset部機？

你部Note9更新完sd 10 OS後有冇backup部note 9所有重要資料之後再按"回原廠設定"(删除手機的全部資料)?
ps:up完有按"回原廠設定

一定要啦，所以先想知up完多唔多bug

up完好順唔lag+慳電,冇bug,放心up,thx...

ching ,可唔可以教下唔識整🙏🏻🙏🏻

手機信號成日自己斷幾秒後重連返，已雙wipe

屌我都係
我用緊3台

更新完部機無啦啦會輕機，㩒乜制都無反應

姐係更新問題，我成日都要過澳門，兩邊台都係咁情況

點解我覺得食電咗嘅

我都係，d電倒水咁

完全冇問題

用落都無咩問題
但發覺部機舊電去到15%就好快熄機
15個月喳，都已經無點打機
叉電都係15%先叉又唔會叉爆